去旅行出發之前你地會唔會搵定交通資料？

想問各位巴絲自由行嘅話出發之前會唔會搵定當地嘅交通資料？
我發覺好多嚟香港嘅遊客（尤其是大陸人）落咗機先喺機場問人點搭車去酒店 而之前完全冇做過research
有啲更加過分 連自己住嗰間酒店個名都唔知

依家大家去旅行

會搵 起碼知個大概

會，仲會睇埋google map酒店附近街景，方便落車行去果陣大概知係點

肯定會
費時去到企度慢慢搵
仲要未必即時上到網
所以至少搵定落機之後第一程

一定會啦...問人不如問GOOGLE

仲以為依家興問人多過問google
見到啲人喺度問問問但自己完全冇搵過料真係會躁底

會，去開冷門地方，唔做唔得。

我自己係prepare 晒所有會去既地方電話, 因為有電話number 係日本, 開map 係可以直接show 你現時地方點去電話number 既地點.

所有既意思係所有會去既景點, 午餐晚餐地點, 所有入住酒店地點, 每個地點去下一個地點既travel time, 玩咁多日就打晒落notepad.

如果個個遊客好似你咁盡返自己嘅責任就好喇

除非預左的士/私家車出入,唔係都會搵左先

靠你搵

試過去和歌山
朝早食早餐果陣同女朋友傾緊琴日去黑潮市場既野

之後輪住3枱香港人黎問我應該點去
全部都有禮貌+自己睇過下書, 不過話D書寫到唔清唔楚
而且佢地都上左年紀 唔係18 22
所以我全部都有答

上左年紀就無得講, 因為佢地唔太識電腦 主要睇書
書又真係好難講點去

有上網 基本上一個Google Map 就解決

會

應該會

唔搵到時冇上網就食得屎

機場酒店交通最基本
其他偏遠地方都會搵埋
但如果係市內交通就到時先搵

有冇人會去之前用google map 行一次
我好中意

我會。來回機場交通會搵好路線同班次+後備方案。
偏遠景點都會睇定，鬧市區內就大慨知有咩車就算，到時再google map。

睇埋車站邊個出口出
Google map行一次先

我自己會
聽過有d fd 話會唔prepare去旅行，去到問人睇地圖點都好，話覺得咁樣先係自由行，9行好free喎

一定會

建議你同大陸人講坐的士
「打的吧！很快到！」

振興香港經濟

巴打,呢到